燒山最新預測:林鄭100%唔會辭職。

燒山：
1.林鄭一定唔會辭職
2.中央強硬對付香港, 全力支持警隊執法
3.警告香港人一定會引入解放軍
4.戒嚴狀態

見證歷史一刻

咁即係冇焦土..?

乜尻聽佢la,條友依棋好似收咗共產黨錢咁，我由沙田個單開始不聽佢

咁係好定壞

仲衰佢唔撈就冇得再connect

呢啲基本盤黎，燈得成先見證到燒山神奇頂級超卓

俾佢辭職咪仲益左佢

靜靜地贏唔得既.gif

另類指標

燈？

返轉聽

今次燈中共

燒山啪啪啪

吊佢燈撚完字

屌...唔撚好下台呀仆街

d頭講出老解
唔中就話聽清楚要乜乜乜幾點
死兜

垃圾又燈

因為條友係終極佐膠 好憎勇武派
人地唔用佢方法成功拎到結果 條氣唔Gur

多謝燒山

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

［重開］全 港 性 大 罷 工 ！！！！

燈燈登櫈

辭唔辭職關五大訴求咩事？
唔好再推啦

第二個point

呢單都燈得成
下次可以夾錢叫佢幫手燈下支共

燒山不如講政府一定唔答應五大訴求啦
燈力越強 責任越大

唔好啊

姐係
1.林鄭唔會辭職
2.中央不再支持警隊執法
3.保證一定唔會引入解放軍
4.歌舞昇平狀態

Lm

多謝燈神，好人一世平安

屌你又燈

特首辦否認左辭職，話唔定係放長病假

1.林鄭一定會辭職
2.中央向香港示好, 全力支持調查警隊
3.安撫香港人一定唔會引入解放軍
4.不會戒嚴

睇住先

咁都幾痴撚線

唔好破燈

1. 林鄭會辭職

燈神! 當之無愧

啫係3點之前 林鄭會宣佈下台

燒山啊 你講啲真係要分析嘅嘢啦 你唔會夠燈力扭轉啊媽係女人呢啲事實架

等睇live
個人覺得會被落台

我想何君堯接任去 connect 我哋

有望破燈啦

燒山好嘢
燈撚死林鄭

就睇下佢係咪又做燈

燈撚到呢

100%
燒山all in了

出盡力燈

燈燈燈燈

Block負皮上一頁

1，2會中

3，4聽吓就算

多謝

燒山不嬲雙面人
燈嚟燈去

多謝蕭生

含撚啦藍屍燒

燒山即係話
1.林鄭落台
2.中央對香港持寬容態度
3.解放軍絕不會出手
4.不會戒嚴
如果第2點都燈得到，燒山真係神

有咩成果呢依家 係0

第一次燈中

我突然放鬆左少少...

暫緩 0.5個成果

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

其實佢衣家辭唔辭都唔重要
big boss係中共 解決唔到都係一樣

唔係第一次買兩邊，反口係咪唔計

信呀

救命可唔可以唔好再forward呢條廢柴講嘅嘢
講乜都唔中都仲有人聽

又一次驗證「燈力」的時候。

燒山all in

有生之年....

九噏當秘及

正常真係唔會落台
但燒山講完變咗好大機會

光復香港，時代革命

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

睇得出燒伯伯真係好想救港出盡晒燈力

推

多撚謝燒山

又燈

本身冇諗過佢會落台
但係燒山用100%力去燈既話...

燒山好野.jpg

我真係唔X信佢會辭職啊

佢應該中晒wo

所以我都讚成佢留任。

仆街，佢辭職未必係好事

如果咁都燈，推到 蕭生做特首

燒山發功

平時係相反
但今次希望佢仲

今次又燈嘅話點爭取雙普選

0.001

尋日夠話出解放軍....

其實我零願佢唔落台
一來特首比人架空，邊個上都一樣
二來佢落台一定走左班人

燒山終於識玩

唔好咁灰
宜家佢分明就係要打民意戰，拉攏淺黃
搵狗爆多D政府嘢出嚟，逼到佢出老解，一定永不超生

[置頂]點解無人推呢樣

唔信咁都燈到

條友2017 就話唔評論香港時事。
我呢個幾月先知佢又鳩up。
On99

如果佢燈撚中哂要封神

佢真係老啦，
全部野閉門造車，
又成日講錯資料

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

五大訴求無一條係要佢下台
你要走都搞掂晒五大訴求先走

他好似退步咗

燒山post指定gif

佢都開始識玩

認真，有冇諗過將去其他區變搞鳩禮賓府？而家影響其他區搞到越黎越多市民怪我地。如果係搞鳩禮賓府就即係淨係搞林鄭，個個都咁憎佢，起碼會多啲人撐番我地。搞到佢唔洗番屋企，有冇得諗

啱

出=唔出
ok?

林鄭點會走到，今次一走班土共會唔會係下次特首選舉咁合作都係問題 建制分裂成咁 如無必要都唔會想搞任何選舉 中共都唔想有咩出錯 宗仔亦無料做埋之後既任期 仲有15分鐘就開估 歡迎任何binc

就係講乜都一定唔中先勁

三點就到，攬炒未

燒山好野